其實學生係咪唔應該釘嘴環

明明自己只係band3中學垃圾教畜，學咩人講影響校譽呀？班叛逆青年咪就係你地班教畜教出來囉！

個嚟字真係咁難打？

學到嘢